[唔係話國家支援咩?] 港人埋單8億 驗出32病人未截斷傳播鏈

全民檢測「大龍鳳」落幕。表面上，檢測人人免費；但根據《蘋果》估算，整個檢測計劃耗費隨時高達約12.6億元，以發現32宗感染個案計算，每宗平均成本近4,000萬元。就算中央政府最終會如特首林鄭月娥聲稱，支付約4.3億元化驗費用，公帑亦要承擔約8.3億元開支。截至今日中午，不論是接受檢測的逾173萬人次，抑或拒絕參與的近580萬人，平均每人花費約110.6元。而整個檢測的化驗費用，相信大部份由前醫管局主席胡定旭出任董事長的華昇診斷「袋袋平安」。

共匪話係就係喇
共匪對內宣傳
97金融風暴都係共匪救巿
03沙士又送大禮，之後自由行又係共匪大恩大德
8964係天安門廣場冇人死
1959-1961餓死2，3千萬人都係三年自然災害
70年不忘初心玩殘支那人
this is 支那共匪

Tiktok tencent 收皮貪左八億又點

華昇診斷「袋袋平安」

錢進來 人出去 華昇發大財

攞完著數好過主啦

係咪應該俾返一舊水俾冇做檢測嘅500幾萬人呢？
「受益」嘅得170幾萬藍屍 + 港豬咋喎

預撚咗

推 有錢都唔派

十幾日就袋十幾億
FATFAT

呢招回血劍好用呀

好過搶